幾時同我爆撚左黨鐵佢

我要知點解會有人係車裡面大叫 點解玻璃門要轉鐵板

無晒裝修師傅

卡油